認真,幾多條女20歲仲係處？

圈子問題⋯
6個女仔4個都處 4個裡面2個都靚